連井都黎埋，綠葉呢

失去左反而有d掛住......唔係
綠葉清你再唔過黎我絕對會生氣

...........................

的確會生氣

唔過

井叫咩名

日文字

C SOR日文

スカサハ